妖 好想喊 點解個個都係咁

我真心對你好好 所有事以你為先 好食既你食先 去邊諗過度過想幫你慳錢 請假要就你 從來禮物都無要求過 買得太貴會幫你退 日日諗緊你做咩 想wtsapp你又驚煩住你 樣樣都照顧你感受 錢拎得出來已經係我全部 如果我個心有一百分都已經俾曬你 我咁叫唔愛你？

大喊十

you

因為你溝咗個港女

樓豬

買得太貴會幫你退 呢樣野會唔會做多左

電話94104714

unblock 1234 la 佢好煩

我就係港女囉無腦

咁港男囉

因為你付出的不是他想要的，就這樣簡單而已，睇開d啦

乜鳩

點解冇人聽？

好撚煩你兩個 哩埋拆掂佢啦仆街

你就係衰在太好

又耍

唔好做兵啦

我唔係咁 不過無人簡我

我女朋友都係咁